[title: Uno impara prima o poi, se gli insegnano bene]

Diamo un stop deciso all’amore, da ora in avanti si scopa e basta.
Facciamo come quelli che tanto la vita continua, che hanno tanto dolore dentro ma loro lo sezionano e analizzano. Quelli razionali del passato a cazzo.
Si dai, apriamo le finestre per l’aria pulita. L’ossigeno, che fa respirare nella fredda aria decembrina.

Fra poco è natale e facciamo come quelli che il natale due palle, quelli che sono duri nell’animo e dal pelo in culo. Ops, era nello stomaco? Sempre apparato digerente è no? A limite il pelo lo vomitano come i gatti, glurp, glurp et voilà! Lasciano il bolo sul pavimento.

Voglio diventare un duro, sprezzante al sentimento e quasi anche un po’ futurista al punto 9. 

Quindi se aprite le gambe bene altrimenti amici come prima. [m]
